女人夠淫好扑夠技術，乜真係留得住啲男人咩

點解成日啲人都會咁講？乜真係會咩？

至少我唔會

肯定唔會

留到碌鳩都留唔到個心

係囉
好技術應該只會係做雞收多啲錢
但又會可能留到男人嘅心？
我好想知有冇成功例子？

絕對會

一個人仲有好多野嘅就

話唔會一定係女人 仲要性冷感

鍾意我就夠

對手有感情同無感情效果好大分別

留得住，但你想佢只係因為你好砌而留低？

但有時聽到啲人講八卦
成日話啲狐狸精之類
因為好扑 個男人先唔捨得走
乜真係有factual supporting咩

巴打走先，我幫你擋住

再加性格就得，個格唔掂講咩都嘥氣

真咩 我覺得好多男人其實唔會
好扑都只會係sp
唔會係想一生一世離唔開果種

依個真

即係sp

有感情又可以sp
都唔會一生一世

只係知道 性冷感 第一個走先

格掂又點
好扑又點
靚又點

唔岩feel就唔會一齊到

一定會
香港地靚女真係唔少
但係夠淫 床技又好真係萬中無一

不願面對

會，其實會不自然地整體性黎考慮

靚唔靚，身材，性格，能力，知識，人工，收入，身家，好唔好扑

out of content
問緊關於1+1係咪=2
你同我講1x0=0

女人唔會明白呢樣嘢有幾咁可貴

只係sp
咁淫又會覺得對方唔係雞就公廁啦

如果唔愛， 連扑都懶得扑
利申巴

食夠皮咪會走
肯定

我諗唔係公廁會更可貴

講真丫 條女真係咁撚淫既 係男人都驚帶帽啦

俾盡你一日射到四次

啲淫女都可以覺得唔夠

做女好撚爽 隨時中出得

做老婆既就諗真啲 到你3，40未必夠體力喂飽啲淫娃

連一晚都留唔住仲諗咩一生一世呀

有啲食過就走添

肯含，含得好應該得
肯乖乖地比我禁落去跪含真係好有征服感

我諗餵飽事少
帽事大

唔啱feel 都要一齊咪即係強求，對相方都冇好處啦

征服完玩夠咪想搵過件征服囉

你控制唔到一個男人點睇你，調返轉一個乜技術都無的女人就唔可以係sp 或公廁？

夠淫好扑夠技術留唔留到我唔知 我淨係知性冷感就一定留唔撚住男人

仲大食過啲男人都留唔住啦

男人會咁諗？我第一次聽

下 成個連登 拍多兩次拖都已經係雞係公廁啦仲要淫底

大食唔代表好波，正如份量多唔代表好食

點解會咁諗
女仔對住你淫唔代表佢會姣其他人
一個死姣婆都唔代表佢好淫
冇直接關係架喎

好扑 打錯字

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

夠淫淨係會比人當sp
煮野叻淨係比人當廚師
識照顧人淨係會比人當保母
咩都唔識先會有真愛

淫底姐姐你平時形象都係公廁feel?

咁你知答案啦

Yes

同意，會因為條女淫或者好扑就嫌棄/認為係sp 同公廁的男人現實中應該極少有，除非潔辟到一定要處女嗰d on9

咁會點呢

我想睇下有冇人可以推翻下答案啫

射之前留得住

射完留唔住

連登好多喎

會唔小心鍾意左你

多child

鳩UP姐，有得食會唔食咩

有果啲一定係青頭仔

睇下個男人咩條件囉

個男人條件好既，真係會當你SP

一除衫成大個肚腩/平胸真係冇哂性慾 你自己坐上黎算啦唔想郁

餵唔飽咪驚佢帽

咁咪得個食字
唔會鐘意 甚至愛上

唔好 但知自己斤兩都會當

我最多～把軀殼暫時就當不屬我

性冷感既女 唔會考慮

樓主應該調轉問，性冷感嘅女留得住男人嗎

其實完全唔相關
我問緊淫係咪一個因素留得住男人

咁即係 當我問緊老母係咪女人
你答我男人一定唔係老母
咁有咩討論嘅相交點呢？

請善用起底功能
之所以開post，我唔覺得呢個因素真係可以留住啲男人

未必，好似我上邊講，男人睇野，係整體性，加埋經歷

因為得一個男仔射另一個冇射

有男人會需要自己
但唔係愛上

男人要求嘅會係女人需要佢

簡單啲
ur face 表達左一切

Sorry 我係靚女

ok...

你呢

個頭夠大就得

你係男人定我係男人

一開始男女一齊可能有好多原因，之後會轉成感情

你好屌，咪耐D時間，可能佢會鐘意你，唔出奇，間唔時有人沉SP

NO USE

試過啦
最後有個純品啲嘅女仔
個女仔又比人覺得需要被照顧
咪一野走左去
幾多都係假，話到我好扑到曉飛，經歷咗成年，陪咗佢咁耐咪一樣係咁
蛤

咁本來單靠一樣嘢，就無法留住個男人，但好扑會加分，唔會係扣分咁囉

咁佢應該唔係因為你靚女又好扑得滯所以分手，呢個可能性實在太低

前題係講緊會唔會因為好扑成為一個主要因素留得住男人
咁咩都可以加分架啦，係咪重點加咋嘛

唔係因為 靚女 同 好扑 而扣分
而係講緊 好扑 能唔能夠成為主要因素可以留得住

你唔係以為拍一次拖就一定過人世呀?

真心鐘意你都未必過到la

都話綜合評分，好掛加分，夠分咪keep

咁橫蠻無理既你

關咩過唔過人世事
而係講緊個因素係咪會令男人鐘意而令佢需要你
真唔真心 首先定義下點為之真心啦

橫咩無理
我不嬲講緊條題目係 淫底對男人而言係咪構成一個重點加分因素，並且可以因此令個男人唔捨得離開呢個女人

咁你同我講加分可以好多因素，咁你答過我咩問題啫

推

留得住一時、留唔住一世，性同愛係分開既，有愛可以有性、有性可以冇愛

我fd同條女拍左好多年拖，條女某啲性格令佢無法接受，佢點都唔想娶佢，講明唔係條女好扑都唔會繼續留佢喺身邊觀察，如果條女將來改善，就會娶，咁就有機會一世
當然呢個只係一個例子

好例子
有冇share下條女點好扑法？
佢個身材會唔會令到 好扑呢個點加強？
條仔對於好扑 係扑過其他女 而相對之下覺得條女好扑 定點？

條女由後生同佢一齊到中女架喇，據佢形容鍾意佢淫，主動，乜都肯玩，身材啱佢口味，條女咁多年會不斷鑽研花巧嘢氹佢玩，咁有情趣，係男人都唔捨得放手啦

扑過好多女呀，就係扑得多唔同女先識分咩係可遇不可求嘛

咁誇張
但係咪其實唔多男人會咁？我好想知

我諗上面咁多巴都答咗係咁...其實有魅力/條件的男人自然多感情生活，自然就扑得多女架啦，一定會識分架wo...唔係條女有咩大問題，eg 性格太不合，都唔捨得放啦

咁換言之
淫底女 要配 食得多女嘅男人 先會明白淫底好技術嘅女有幾好？

一撚定唔會

咁要定義咩為之多喇...只能話無男人唔鍾意有情趣的女人，除非條仔本身都虧虧地...你講嗰種會因為條女技術好覺得佢係雞係公廁的，一係鳩噏，一係仲係好細嘅細路仔，再唔係就係處女辟A0毒撚，唔係"男人"囉

冇呢啲女人

好想學呢啲女人
自問好夠淫
但唔識點諗多啲花神

假設 其他野一樣
一定揀個好扑既 講左啲乜 你自己參透下

條女幾淫幾好扑幾靚都好，同同一個人扑，扑得多就會厭。如果已經想同條女分手，會唔會因為覺得佢好扑而唔分，我唔會

當你試過啲有技術既，以後都係爭緊啲
性冷感同呢樣果樣都唔得既，直頭飛得
唔係話雞唔雞，
80分同100分，你都識揀啦
話唔會既一係女人自我安慰一係未試過。

贈你一句
屌到厭 幾淫幾好插都冇用

如果你真心想留住一個男人，一世嗰種，建議你考慮花多啲時間去豐富自己內涵之類，扑野技術始終去到某個時間就係盡頭（你老咗或佢老咗）到最後都係靠內涵先可以行埋落去，而且扑野技術進步可以好快，但豐富一個人內涵就要花多好多時間...

exact7ly,性冷感/呢樣唔得嗰樣唔得想train 佢都唔得

但唔好扑唔淫 一定留唔到男人囉

本身都已經識得好多野
但有屁用咩
啲仔咪又係鐘意mk妹

咁只能話條仔唔適合你
一係你仍然未夠好到可以戰勝其他女...even 係mk 妹

最緊要溝通到啫，你同隻閪拍拖定同個人拍拖？

條女幾淫幾好扑個閪識轉彎都好，價值觀唔一致溝通唔到幾好屌都冇用啦

好似而家如果有女仔一講啲示威者收錢乜乜乜，我諗都幾難溝通到，因為諗法唔一致唔會行到落去

咁點先叫好呢？

果啲蠢閪 睇market la
可能黑警鐘意

乜關事既咩第一次聽

施主，呢啲嘢真係人夾人，你自稱淫底靚女床技高，其實已勝過坊間一大堆女人，剩低嗰啲就自己摸索下啦

鳩up姐

大前提要有樣先

啱啱先比人扑完 條仔話唔負責任

呢啲就真係sp / 公廁之選喇

你個名

咁你認真反思下點解你明明應該贏晒，最後都要倒輸啦

張飛都頂唔住

好肯定話你知 係可以咖

可能心急掛
或者對方係偽毒player
我都唔知錯係邊